★大摩：維持 中資股及A股「增持」評級

摩根士丹利發表報告，下調恒生指數2021年6月基本情境目標預測，由28,000點降至24,600點，而國指至2021年6月基本情境目標預測，則由原來11,510點降至9,800點。

大摩表示，基於恒指今年第二季金融公司盈利遜預期、及考慮到中美關係緊張，維持中資股在新興市場「增持」評級，對A股「增持」評級，但建議對內地科技股A股持倉進行獲利，並轉至內需股。

大摩：

係咪即係＂散貨中＂嘅訊號…

大摩紅到黑架

沽

咪又係支那果班官商二世祖, 入到去亂鳩寫的所謂分析報告